公平講句，美斯輸在對面龍唔係迪基亞

冰島個龍起碼高一班波